黃子華尾場飛換 26/27

兩張尾場480唔連位
想換26/27 480以上兩連位

換唔到會唔會放?